星期一 Tsla 最後逃生門

否則535 見

見你老母

唔買咪唔怕輸囉
唔賣咪唔怕蝕囉

瘋狂入貨

好友又要自燈，食相難看

Agree

你都ON9就算下星期5百幾下年可能2千幾

下世幾千添
無謂同錢鬥氣
轉勢先番轉頭都未遲
下隻更精彩

出面班人 成日話tsla 跟比特幣升跌係咪真